蛇姬林采緹出海靚相驚現超大碼腳掌 網民嚇親：真的是NBA足

台灣性感女藝人林采緹當年憑住cosplay漫畫《海賊王》入面的女帝蛇姬而出名，她的索爆身材完美演繹出蛇姬的誘人魅力，令人印象難忘。現在的她雖然已為人母，亦很久都沒有再扮蛇姬了，不過做了媽咪的她，身材依然keep得好好，同擁有S形迷人Body shape的蛇姬沒兩樣，絕對是一個辣媽。

她亦經常於IG post新相來update她的近況，同大家分享她的生活點滴。日前她post了幾張出海遊船河的靚相，卻被網民發現赤腳的她腳掌異常地大隻，甚至和NBA球員的腳掌大小不相上下，與她的高度和身形不太合比例。有網民指她的腳掌比一般人要大出3分之1，惹來熱烈的討論，有網民就留言表示：「真的是NBA足」。

個樣唔同左嘅

當年

不了,毒閪

上天係公平...大波有樣 就有啲地方差

著41 42 號鞋

最尾個張左腳有兩隻腳板

我都44啦

咁女仔幾多碼先叫正常

佢好似影過閃卡...好黑